有無人覺得番工/大學會比番中學開心?

番中學果時日日比班中學教畜撚 , 遲到,無帶書果d 小事又比人屌 罰位, 又無得唔番 , 試過礦課比班教畜打黎 屌我阿媽 阿媽屌番我 日日都番8 - 5 仲慘過坐監 又無得上堂訓教 中學係好在識到一班好朋友

番大學 free 好多之外, 同班tutor 又fd, 雖然讀個科辛苦 但覺得值得

到依加番工 又可以識到唔同人 聽下佢地背景 吹下水 不知幾開心

番工/大學
番中學

唔好將自己果套插人入地度

雖然中學比大學開心

但人地覺得開心 咁就夠啦 唔洗否定人喎

通常回憶中學既人都係係社會冇咩成就既會人

例如 ?

中學最開心係有班好朋友同你玩到好癫 我地依加都keep住有聯絡

但大部分時間都係唔開心 因為一d 自由都無

條友仲講到自己好撚威 話人垃圾